點解好多女仔唔會po自己男朋友係ig到？

成日見到只有個男朋友有po啲相有女朋友反而女嘅就冇po條仔出嚟
究竟係點解

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

雞

覺得羞恥

因為臭G

唔知po 邊個好

Post咗仲點會有兵/工具人埋自己身

多數po AE110相

直
唔po嘅話啲人唔知條女有仔 於是條女可以儲備胎隨時搵水泡

利申 水泡

慘

因為想牙活溝佢
幫佢影靚相

臭雞

1.公家雞
2.私家雞

真
我ex 都係咁，冇幾耐就搵左第二個

有好多男仔都無po laaaa....

小妹唔溝人

活狗收皮

冇皮得毛

狗都有皮架 on9

收嗲啦 狗閪

有兩個原因

1. 收兵
2. 條仔唔見得人,可能出面有正印/老婆仔女

不過呢啲女通常又唔會完全唔post條仔,好多時會post條仔啲手手腳腳,啲相無意中又會透露係兩個人一齊,例如兩杯酒/兩份野食,高調咁低調.